職場上嘅待遇之靚仔與醜男

想知係咪有好大分別?

歡迎巴打係靚仔可以分享一下自身經驗

醜男都ok 可以些牙下

睇m記張大合照就知呢度冇靚仔啦

dog班毒撚嚟 靚仔邊會去呢啲無建設性聚會~

利申:我係其中一個金鐘連登仔 戴眼鏡著黑T嗰個

咁我係揸相機嗰個